[追Kata既時間又到啦] 聖誕頹遊毒L的最後一片淨土 桃坑峒（上）

除埋衫, 好正

好瘦，幾好景

佢之前跑開山, 所以身材好fit